# Hands on: Bitcoin wallet erstellen mit Electrum

### "Electrum" starten

    > electrum --testnet

### Weiterklicken bis hier:

![Electrum wallet seed](./pics/electrum_seed_created.png)

### Die 12 "seed words" abschreiben

### ... und neu eintippen

### Password vergeben

### Bitcoins erhalten

- "Receive", Adresse kopieren 

![Electrum receive payment](./pics/electrum_receive_payment.png)

- Bei "Coinfaucet" Testnet-Bitcoins anfordern

  [https://coinfaucet.eu/en/btc-testnet/](https://coinfaucet.eu/en/btc-testnet/)
  
- Captcha lösen

- Bestätigung

![Faucet TX](./pics/faucet-tx.png)

- Transaktion im Block-Explorer verfolgen

![Block explorer](./pics/block-explorer-tx.png)

 - ... warten